究竟現實警察查案係點

成日睇TVB劇,都有兩team人跟同單案,然後大家就會爭上位話另一team阻住晒,究竟現實係唔係咁

TVB 啲膠劇嘅OFFICE 夠可以成日吹水，電腦長期開desktop